{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046956",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72745&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항슬로우스테이풀빌라"
    },
    "text": "ここは静かな休息を楽しめるプライベート一軒家ペンションで、家族単位で利用できます。 宿は海辺から少し離れたところに位置し、水遊びや砂遊びを楽しむことができます。 周辺には坤輪山があり、車で3分で行けます。 車で5分の距離には七浦海水浴場があり、スペースウォークは車で26分かかります。 ペンションの入室は午後5時、退室は午前11時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能です。 客室情報では個別プールがあり、夏季のみ営業しております。 利用時間は午前9時から午後8時までで、水着とラッシュガードを着用する必要があります。 お支払いは現場で行われます。 キッチンとレストランがあり、カード決済が可能です。 また、洗濯機、乾燥機、脱水機、電子レンジ、常備薬、基本調味料が備えられています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、事前予約が必要です。 利用時間は午前9時から午後10時までで、個別バーベキューも可能です。 現場でお支払いください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは入室できませんし、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災の危険をもたらす物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは海辺から少し離れたところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には坤輪山と七浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は午後5時、退室は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するためには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用するためには事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうすればいいですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "入室時に最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールは夏季のみ営業しており、利用時間は午前9時から午後8時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 334
    }
}